(有片)【夾上癮】80後癡男年花10萬 1.5萬公仔擺滿屋

2017年04月04日

許多人都試過夾公仔，但相信成功率一般都不太高。惟福建廈門80後小子陳志通，自年多前成功夾到第一隻公仔後，已累積夾到超過1.5萬隻公仔。陳志通的超凡技術，嚇得老闆都不敢補貨，甚至連外國傳媒也要訪問他。
36歲的陳志通表示，自己第一次夾公仔是2015年7月份，自己和朋友偶然夾到4個公仔，在朋友圈放閃後感受無比滿足感。自此便一發不可收，至今已夾到逾1.5萬個公仔，不過當中花費近10萬元(人民幣‧下同)。看見無數的公仔，陳志通去年將其中1,000多個送給聾啞學校，另賣掉部份以收回成本。
陳志通坦言，自己只希望快樂生活，而夾公仔過程中，就能夠給他快樂。現在，他幾乎每天離開任職的電腦公司，就即去夾公仔，就常常逗留至商店關門為止。
由於家中有100多個單位收租，加上自己和父母分開住，每月已有10多萬租金收入，故陳志通心中無工作不工作的概念。賺錢並非自己的生活目的，故陳認為自己像金庸筆下人物周伯通一樣，享受遊戲人生。

100多個單位收租

由於家中有100多個單位收租，加上自己和父母分開住，每月已有10多萬租金收入

咁你講條鐵屌你老母

睇到呢到真係覺得痴撚線

有錢真好

香港好多隱形富豪

睇漏福建

有無人可以幫手改圖
將佢張圖隻手改做二指加滕鷹

由於家中有100多個單位收租，加上自己和父母分開住，每月已有10多萬租金收入

努力例子

每個成100k租出去有1千萬租 都好犀利

單新聞完全變哂質

可能中國啲租平

一線就1，2千一個月，3，4千都有

2，3線就300-600一個月

有錢真好，依嫁200萬學費都唔知點搞